覺不覺跟風食台灣波羅好on9 XD

咩又甜又多汁，夠罐頭波羅甜同多汁咩
Kaikai 地😂

真，食開工聯會派嘅菠蘿

食過就知，其實麻麻，頂多冇咁「吉」脷。

中華民國波羅

單機啦傻閪

笑嘜鳩

#人大常委 #阿拉斯加 #政制

黃世澤
人大常委決意摧毀香港民主係阿拉斯加談判失敗結果
黃世澤幾分鐘評論
20210322

martin oei
128K subscribers

#人大常委 #阿拉斯加 #政制
00:00 人大常委決意摧毀香港民主係阿拉斯加談判失敗結果
01:06 阿拉斯加談判基本上係攤牌
05:55 香港立法會點解仲有外籍議員
11:20 一國兩制唔要，咪就硬上台灣
16:36 下一步可能會郁BNO
#一國兩制 #民主 #台灣 #習近平 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

食咗3隻都唔係話好甜
不過唔鞋口又無楂就真嘅

工聯會d菠蘿最正, 食左真係返唔到轉頭

會員 #37719 - 今年四歲_78cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機

樓豬好黃條底褲

菠蘿